酒樓已不能做晚市團年飯、開年飯生意！二人限聚令及晚市禁堂食等措施延長至本月17日

政務司司長張建宗表示，經過審慎考慮疫情和專家意見，目前沒有空間放寬後日到期的各項社交距離措施，限聚令、晚市禁堂食、關閉表列處所等將延長有效期至本月17日，即年初六。

張建宗表示，抗疫持久，市民放假時未必想困在家中，因此本周四將重開涉及較少身體接觸活動的戶外運動場所，讓大家在保持社交距離下放鬆身心。但他表示，為盡量減低感染風險，已要求場地負責人定期為員工檢測，並確保場地使用時，以安心出行應用程式或其他方法保留到訪場地紀錄，以便出現個案時追蹤接觸者。

張建宗表示，十分明白不同行業因暫停營業，經營十分困難，希望受影響商戶和業界諒解政府非常艱難的決定，當局衷心感謝他們為社會盡早走出疫情而默默付出，希望未來兩星期，即農曆新年假期後，可以有效遏制疫情，逐步有序復業和復課。

香港已經輸咗

飲食業尤其酒樓攬炒

使唔使多謝你？

酒樓GG

快d執笠

做唔掂執撚柒哂佢就連外賣都冇叫d人食屎咩？

不把黃店切底消滅絶不罷休！
少數藍店陪葬都要犧牲佢哋！

酒樓真係冇咩客
反而啲垃圾茶餐6點前大把港豬排隊堂食
食豬餿上引呀

繼續多謝你忍 但係唔比人入去食
又唔比錢人
自己繼續出幾十萬人工

富東閣幾好生意啊

十間酒樓九間藍 由冬至禁晚市禁到去過年最大鑊肯定係堆深藍嘅連鎖酒樓

D 富X 酒樓汁成點？

記得支持黃酒樓

好似好少黃酒樓

見你班靚仔得把口，表現真攬炒

十間酒樓有十間都藍，抵撚死喎

張宇人

黃店多飲食業小店，犧牲其他自己人陪葬都要整死佢哋！

但繼續衝出嚟話經濟差

覺得港共會係後台過數比班酒樓

例如叫建制派大規模同酒樓落訂，再用幾千萬買建制d字畫
再比著數班地產大業主，秘密唔收半年租金，著數就係中聯辦高價租某d鋪位/商業中心

支那洗橫手維穩應該好輕鬆老實商人就陰鳩公

連登仔：酒樓都係藍

死果d 係藍

你飲東江水就係藍

你唔飲既我飲法國水

做酒樓通常藍狗
黃店通常係細鋪,手工啤

on9

新年又冇，情人節又冇，等執啦

我飲英國水

係喎！

西餐廳都死！

富東閣, 食片皮鴨出哂名

歡迎其他人補充

抗疫與我無關
經濟比較重要

聖誕新年做節嘅晚市佔佢地收入幾多
咁樣搞一搞又要轉名扮執笠

你睇隻張魚人走左去屌教育方面
飲食業方面就聲都唔聲就知私底下收晒錢啦

BTW，無商不奸我都唔信佢地蝕到仆街

餓撚死哂班藍絲就啱

焦土派攬炒威力：65.3
政府攬炒威力：999999

宗仔就真係攬炒第一號大將軍啦

月娥就係攬炒麻瘋狗

千奇唔好清零繼續搞死藍絲企業為止

酒藍多數藍，仲要深藍
支持正苦撚鳩佢哋

睇黎好多酒樓要結業，間間都蝕緊每個月百幾萬，點頂落去，我的朋友好多都要減時，6折支薪，特哀政府又視財如命，

做再鳩既決定都係薪高糧準
然後想迫你引咎辭職又有國安法
呢份工有幾艱難

GG咗成年都未執 其實G乜

香港已經輸咗
酒樓全線玩完!!!!!!!!!!!!!

藍屍呀 D反對派走曬，點解港共對酒樓咁好既，白交租

執左50%酒樓了

暴政遍地開花